有冇人可以話我知人權法有咩用？

依家黎講有咩人受制裁？
有咩影響緊香港？
有冇人做過野？
點解黑警紅官都係冇人有事？

屌

限制人去美國？

香港地投票
香港人唔可以再慣性沉默🈲❌

無用架

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

一早話左只係象徵式

拍下膊頭支持下咁大把囉

打個飛機咁囉。